無左自由行，邊個最開心？

係真香港人

呢個813中共間諜被發現

絕對係意外收鑊

反正一般香港人無份受益，5大訴求唔回應，緊係玩另外兩大訴求

1. 香港人權法案
2. 終止香港關係法

呢兩個仲易達到，攬炒位置快到，大家加油

[輸出革命］由今日起，不叫港獨，改叫「廣獨」

其實我地係唔需要洗佢地腦，甚至唔需要接觸任何人，要做既野只需要貼去多大陸人既地方都係廣獨／粵獨poster就得....
只要將廣獨思想文宣貼到通街都係，中共見到就自然對放自由行落黎有所顧慮，將廣獨思想輸出從而增加中共管治成本同時減少自由行黎香港

巴絲打可以用下面條link去印文宣

#我是護旗手 🇺🇸